Go语言中所有传参都是值传递，都是一个副本，一个拷贝。

值传递：将实参的值传递给形参，形参是实参的一份拷贝，实参和实参内存地址不同。
引用传递：将实参的地址传给形参，函数内对形参值内容修改会影响实参的值的内容。

参数如果是非引用类型（int、string、struct等这些），这样就在函数中就无法修改原内容数据；如果是引用类型（指针、map、slice、chan等这些），这样就可以修改原内容数据。
是否可以修改原内容数据，和传值、传引用没有必然的关系。在Go语言里，虽然只有传值，但是我们也可以修改原内容数据，因为参数是引用类型。
